霍金其實對人類有咩貢獻?

多過你

google 係咪咁難？

帶咗好多人落地獄

整搖控車

9up